「家暴是愛的表現！」 茅利塔尼亞女被老公打：我很驕傲

「家暴是愛的表現！」 茅利塔尼亞女被老公打：我很驕傲

在一般家庭中，老公毆打老婆算是一種家暴行為，但是再西非茅利塔尼亞（Mauritania）可不是這麼一回事，在他們的傳統觀念中，丈夫打老婆是一種「愛的表現」，婦女們被打不只習以為常，甚至還會感到很驕傲。

綜合外媒報導，19歲的莎莉瑪塔（Salimata）莎莉瑪塔來自茅利塔尼亞的索寧克族（Mauritania Soninke），這裡主要為穆斯林族群，有著很深的社會和種族分岐，對於婚姻也有獨特的規範。

莎莉瑪塔婚後常遭到丈夫痛打，不過她卻說，「我覺得自己像是動物，被教導要有紀律，我也相信丈夫是在愛我的時候才會打我。」除此之外，她也引述母親的話，「你是一個被先生打斷手的婦人的女兒，你祖母的腿也是被老公打斷的，所以你一定也要這樣被愛。」

另外，60歲的莎姆芭（Aichetou Samba）是富拉尼族（Fulani）的一名祖母，披著象徵富拉尼族的五顏六色圍巾受訪表示，「富拉尼婦女總是因為被老公打而自豪，而且也都會和其他女人分享經驗，藉此炫耀另一伴的愛意。」

努瓦克肖特大學社會學教授OusmaneWagué也是富拉尼族的一員，經過多年研究後表示，「這些婦女被毆打後，都用『丈夫愛的表現』為藉口，說服自己要去相信這些。」

原來老衲係nigga

M

唔愛佢邊會得閒打佢？
打人唔洗用力咩

你既意思係警察好愛 示威者??

就如慈母一樣

SM民族?

如果係佢面前強姦佢老公
佢會有咩感覺

港女嫁比班穆斯林 有咩下埸

呢個果家真係cls，咁重口玩填鴨餵食仲要打老婆

子非魚

唔好上網下下睇av啦，多d睇下呢d嘢

會因為佢地既俠義風骨既出水

gay

穆斯林

連登仔天堂